民間暗花制衡克警

（集思廣益）
689可以出百萬懸紅，市民都一樣可以
眾籌方式對提供有力證據告犯法警員
任何罪行都可以，成功入罪，以每年一萬計奬金，設上下限

有效打擊及改善警員犯案數字
增加警員間互相警剔及監察之效
間接推動香港私家偵探行業
提升警隊形象

對舉報者身分保密，歡迎警員舉報！

舉報者身分保密？
咁點知整暗花嗰個普通市民唔係鬼

可以比幾個有公信力嘅機構媒體或機構去監察, 最緊要係有系統咁運作?

集思廣益